有無人知畫家近況如何

因為XX朗，又勾番起抗爭開頭啲記憶
當時經常同畫家有近距離接觸
好記得佢

畫家近況OK嘛？

還押緊?

忽然諗番起六月

畫家都落淚

唔想佢變condom
最早出事嗰批慢慢無哂消息

無見過佢出現係旺角啦